想搵一對鞋嘅牌子名，印住紅藍色間條嘅

喺Instagram 見過幾次，有一藍一紅嘅間條印咗喺對鞋嘅側邊

onitsuka tiger

唔係
佢隻間條係好簡約，好似Adidas啲鞋咁

Adidas nmd?

K SWISS

都話係得一藍一紅兩條間條

有啲似，但又好似唔係
Btw

Pro keds

Pro-keds

feiyue

Pro keds
Woodland有

借post 一問，好耐之前見到張圖對鞋鞋型同呢對一樣但佢鞋頭好似多層野（唔識講總之鞋頭幾特別）同埋對鞋有個圓圈章，係咩牌子 諗起想買

呢對

唔係 果個鞋頭既邊好特別的

搵到啦，有冇巴打知仲買唔買到

上官網睇啦